---
title: "ചില്ലുകൾക്ക് പകരം രെജിസ്റ്റേഡ് ചിഹ്നം"
description: "വട്ടത്തിൽ r എന്നെഴുതിയത് വരുന്നു"
url: /articles/registered-sign-for-chillus
author: Santhosh Thottingal
---

2010 ന് മുമ്പ് പുറത്തിറങ്ങിയ രചന, മീര തുടങ്ങിയ ഫോണ്ടുകളിൽ [അറ്റോമിക് ചില്ലുകൾ][1]ക്ക് പകരം വട്ടത്തിനകത്തെ R എന്ന രൂപമാണ് കാണുക. അറ്റോമിക് ചില്ലുകൾ വരുന്നതിനു
മുമ്പ് പുറത്തിറങ്ങിയ പതിപ്പായതാണ് ഇതിനു കാരണം. ആ ഫോണ്ടുകലുടെ പുതിയ പതിപ്പുകൾ ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്താൽ ഈ പ്രശ്നം പരിഹരിക്കാം.

[ഫോണ്ടുകൾ എങ്ങനെ പുതുക്കാം?][2]

[1]: /article/atomic-chillus
[2]: /article/install-and-upgrade-fonts